【LIVE】陳茂波下午3點就新一份財政預算案舉行記者會

記者俾啲火

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

一次過問一堆問題
俾機會班膠官揀嚟答

財政預算案三部曲
第二部曲記者會

直接Q&A

暑期期間發放

選特首